有冇巴打用過富途同埋etoro

我依家用緊etoro交易可以唔洗一股一股，不過見到富途啲料齊好多有啲心郁郁。

富途手續費低，正野

香港人開etoro買唔到港股 黃金 石油

etoro

etoro 信用卡增值

如果冇自制能力兼睇錯市其實好撚危險

今個月etoro 賺左20%

我升緊隻巫師
就自動搵錢

屎帝符

有無得刷信用卡積分

你會蝕左個匯率
大額投資都係直接美金過數啦

有呀

RED 4%

外幣 1.95%

有 2.05 水位

如果唔係好多（講緊幾十或者成百萬) 其實可能有賺

不過都係果句，碌卡買股票其實同借錢買股票完全冇分別，今個月碌撚左四五萬蚊而家都覺得好撚驚

要靠自控能力 你出金會電滙定用其他方法？

未唸坐緊